「12.8」出左不反對，記得到

有同冇都好
呢張不反對都係為和理非打強心針
記得到！